【武漢肺炎】湖北爆出超長潛伏期且無症狀病例

新型冠狀病毒性肺炎（武漢肺炎）不斷出現各種離奇狀況。近日，湖北恩施州出現一名超長潛伏期、無任何症狀的感染者。

湖北媒體報導，2月20日，湖北恩施州確診的一例新冠肺炎病例，是一名超長潛伏期、無任何症狀的新冠肺炎患者。

1月13日，患者謝某某從溫州經宜昌返鹹，其兄是武漢返回人員。2月18日，謝某某陪護其母親到咸豐縣醫院住院（其母爲普通病患），咸豐縣醫院在對陪護人員的體檢中爲其進行新冠肺炎病毒核酸檢測採樣送檢，20日檢測報告爲陽性。

謝某某從返家至2月20日，有38天時間，無任何發熱、咳嗽、腹瀉等相關症狀，但病毒核酸檢測結果確診爲新冠肺炎，爲超長潛伏期無症狀的新冠肺炎患者。

中共官方的說法是新型冠狀病毒潛伏期爲2至10天，但可長達14天。現在外界普遍認知的潛伏期最長爲14天。

截至到目前，大陸各地已不斷爆出潛伏期超過14天的病例，包括16天、24天及42天等的都有。同時，“無症狀”感染者也在多地不斷出現，令疫情更難掌握。

中共衛健委稱，無症狀感染者也可能成爲傳染源，同時，一些無症狀感染者後續還會出現臨牀表現。截至目前，大陸各地已經出現多起無症狀感染者傳染多名家人的事件。

2月6日，中共衛健委修改了武漢肺炎確診病例的統計標準，將無症狀感染者排除在確診病例之外。

但據日本共同社消息稱，日本北海道大學教授西浦博團隊研究發現，武漢冠狀病毒感染的肺炎患者中有50%以上可能被無症狀者傳染。

西浦博團隊認爲，從感染到出現症狀的潛伏期平均爲5天左右。但分析已獲得的26個案例發現，有超過一半的情況是，第一名患者出現症狀後不到5天，該患者感染的第二名患者就開始出現症狀，這說明很可能是前者在潛伏期內就已感染後者。該團隊因此得出結論：超過50%的病患是被處在潛伏期的患者傳染。

外界認爲，中共極力淡化“無症狀患者”和潛伏期傳染的現象，或是爲了維穩保政權的需要，而真實的感染人數和死亡數量被中共隱瞞。

屌佢老母支那狗

呢隻究竟係乜嘢毒嚟

好CLS

其實點知佢係幾時感染？可以係翻咗屋企之後先感染架喎

人工合成，屌你老母支共，端午節前你一定滅亡

「美國醫學會」

卡片下方寫著：

"若美國醫學會嘗試攻擊任何科學團體時+5力道

攻擊其他意圖援助科學集團的單位時，可立即控制它、或毀滅掉"

美國醫學會與象徵死亡的骷髏勾肩搭背，一副友好的樣子

美國醫學會在很大程度上由洛克斐勒家族所贊助

通過資金來影響美國醫學會的研究，決策和公開資訊

這是金權統治集團一貫的手法：投資、不然就併購

所以這張卡片意思是......美國醫學會= 把人們帶向死亡嗎？

醫護人員的名牌有光明會符號

還有他名牌旁邊那片血跡，倒過來看是中國地圖

末日支那病毒，無聲無色去殺人

無確診既黑警唔好開心住
有機會中左招都驗唔出
行行下街就突然訓低死了

好絕望，可唔可以每個人都有得驗下，真係好驚

咁多冇病徵，沒完沒了

同愛滋一樣 超長潛伏期